[火影撚入] 鳴門係咪咁多個角色入面最無私隱?

鳴門個體內住左佢老豆老母尾獸,
佐助同八尾個黑人得閒又入下佢個精神空間玩,
結婚之後老婆仔女又有白眼睇穿牆,
由物理到精神空間無一處可以收埋到,
佢其實係咪已經習慣左無私隱依樣野?

無

可以中出大波田唔緊要啦

可能佢一開始就白眼睇到嗚人大J+無限精力

果然大波都係淫底

點解大個左唔用色誘術引佐助扑野